突發！！！阿仙奴炒吉祥物事件有最新解釋！！！

【Stand With Ozil】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCLXXXVI

仲有阿迷死撐

做乜唧你
我常理咁估架咋

想咪叫我出黎噏一次囉

我用常理都估到你冇撚腦啦

撐咩

我估緊球會點解要咁做既動機

知你叻喇白卡仔

你地阿記有咩留返係po入面嘈啦

樓主可以講下我邊隻字係撐緊高狗

有冇人翻譯下，我唔係好明即係咩意思

我估緊球會點解要莫明奇妙咁公開雞一個兼職職位
樓主條弱智仔執到寶咁以為我撐緊球會

即係炒人嘅動機就係想炒人？

即係高狗係想炒扮垃圾龍個人
而唔係條龍

見票即收啲fd

樓主上上水好嗎？

樓主食藥訓左？

做乜鳩......
有咩好po

唔知咩球迷
應該以為執到寶

樓主呀

咁都要開個po屌

咪入阿竇負皮先得格

上上水先
呢度講呢度散呀麻

樓主邊忽覺得我撐緊高狗？

樓主想點....

樓主咩迷黎
如果係阿迷做乜唔post入面屌？

即係炒個老嘢請返個後生仲平d咁？

死阿狗反口疫情下炒人都唔係第一次
咁都好意思兜
仲要冇證冇據砌鳩個為球會賣命左27年既老臣子
你d推斷真係同冇腦藍屍冇分別喎

國泰匯豐d fd

屌你老味
唔怪得pad post都見到你做9ho打手
原來你咁冇人性專幫啲商家佬維穩

弱智仔我代入佢地角度諗代表我認同佢？

雞係咩意思？

行開一陣就三四個reply叫我入黎
似足你條弱智仔24個鐘頭上連登咩

有咩問題
就算真係date0嗰個講法都唔出奇
又唔使特登出個post嘅

代入唔代表我撐囉

你認唔認同佢我唔撚知
我淨係知你冇據砌鳩個為球會賣命左27年既老臣子
有心定無意已經係維緊穩啦下話

係阿狗嘅咪返入自己po內戰到夠
出嚟開po都唔知做乜

樓主似弱智多d

專登入狗竇cap圖

隔住個mon都聞到陣怨婦味

同埋其實冇乜好戰
我覺得好小事

樓主真係太on9
個post有人問點解高狗要雞個本來就係兼職既人
咁奇怪
我咪估下囉

點知佢以為我撐高狗屌柒垃圾龍
仲要以為執到寶貼出黎公海

唔似阿狗

你老母咪係

真係講到咁既
垃圾龍會唔會仲出黎撐球會
仲會唔會有其他球員like奧斯爾個post呀

cap狗竇專登出嚟開post講已經on9
仲屈人撐高狗

唔知係邊路人馬

有冇邊隊球迷認得佢

樓主做乜唧你

講講吓又講番奧燒單野

而家問緊你呀
我邊忽撐緊高狗呀？

Up乜？佢嗰個動詞黎
你唔識咪扮識

喺ap都冇乜印象見過佢

咁都幾痴膠花
爆閘+cap圖出公海+屈鳩人

我夠問緊你啦
冇證冇據砌鳩個為球會賣命左27年既老臣子
呢個所謂推斷係咪同冇腦藍絲一鳩樣呀

炒條公仔佬又唔得 唔講以為間球會你有份

柒到要響阿post吹雞幫拖
仲要屈鳩我比負評
使唔使我一個個reply cap返比你睇我有冇負評呀弱智仔

見到d弱智仔奇人梗係要share俾同好

喂你答左我未唧
我邊忽撐緊呀

好 快cap 咪笠水

我係前線記者，唔撚柒該你哋要識得保護自己

收皮啦cc台P牌假記者

雲加都比人趕得走 一個公仔佬唔炒得

有咩入返狗竇講啦
聯賽盃炒柒你班鄉郊產啊

P牌仔出黎牙

屌原來真係渣白卡
行開左10分鐘都冇就好似燥狂症咁叫我入黎
青山D姑娘未叫你訓咩

笑到仆街

//冇證冇據砌鳩個為球會賣命左27年既老臣子
呢個所謂推斷係咪同冇腦藍絲一鳩樣呀//

你認自己係藍絲或者冇撚腦
我咪say返個sorry話誤會左你撐高狗囉

把口洗唔洗咁撚臭
人地有得罪你？

柒到
以後唔該你問下身邊d大人前文後理
確定冇屈錯人先威威cap出黎公海啦

屌你老母呀我 唔使等聯賽盃 下場就炒你老母

條老坑行得慢係咪唔炒得呀 請過個靚仔唔好

真係r撚晒頭

咁都要開post 真係好撚小鳩氣 估計係車迷分身p 牌仔

樓主本來真係好少事
上面我當你say 左sorry算
無啦啦要我出公海澄清真係無妄之災

好 鏝城球員佢識條春咩

巴塞真係爭幾班